**Инкапсуляция** - это объединение общих данных (свойств, методов, констант) в одном месте (классе/объекте),
которым можно дать одно общее название. Например, пульт - общее название; кнопки, цвет и т.д. - свойста;
переключает каналы, выключает - методы, и всё это объдиняется в код, который мы можем не знать как работает,
но при этом видеть цвет, кнопки (свойства) и использовать конкретный пульт, например, клацать (методы).

**Плюсы объектов:**
1. Вся логика относящаяся к одному объекту хранится в одном месте
2. Улучшает читаемость кода
3. Упрощает расширяемость системы при правильном использовании

**Минусы объектов:**
1. Создание объектов намного сложнее чем функциональное программирование
2. При неправильно постороенной архитектуре можно утяжелить код